邊隻薯片性價比最高？

性價比＝份量／價錢／味道

Lays

以前既蕃茄味著片

pizza薯片世界第一，此post 已完

熱浪無得輸

我

湖池屋辣薯片

雖然真係買空氣送薯片 不過我都覺得熱浪無得輸

乐事

BBQ味
次次想分兩次食都會忍唔住一次食晒

Doritos

薯片通常都係口痕先走去食,唔會成日食,所以我唔考慮性價比

淨係考慮熱浪

茄片

百街牌

呢個幾辣下真係 又係後競好勁 有d反胃
食完第二朝痾屎辣到屎眼

食得辣應該要買黎試試

之前食過 屙屎個屎眼著火咁 唔敢再食

珍珍
Btw性價比呢個term真係好撚蝗

食落好似有啲化學味 怪怪地

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

湖池屋紫菜味

原來係乞衣

已經食厭左卡樂B

依家通常買 山芳

珍珍冇人講